NGT48討論區第62回︰on膠大戶RH招黑 on膠營運幾時先升老研

溫馨提示：大檸樂!! D3 5個冇個掂
NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。———————Q＆A1. 這po有沒有版規?無，我地好自由但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。3. 如何開始支持NGT？可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————歡迎新人加入

NGT48 公式 IG：會然驗身網址︰

會員渡辺彩中譯48G歌曲：會員大園桃子真飯評分︰舊po回帶：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
伊藤理々杏

三個字形容上面幾個：正到癲

本來對Topic,呼籲都十分同意，想正評，但睇到推介個度........

正評是俾topic的

Lm

Btw, 唔係大戶搞串個party, 撚有人理鄉下團咩

劉明
由住做埋總選no.1 重多黑

冇可能

佢都話比新潟飯小成日去東京好少返新潟
一定跌票，入到16已經好好

宅男好易心軟，最後咪又係...... 希望今年入到3個或以上

Q 神 X X 神

珠巴要有信心

3個? 真係發夢

保住2個都偷笑

Rika 唔洗講，炎上，今年仆硬街
萌香成年冇搞作，握手今次零部，都一定大跌票

時間過得咁快既，仲有4個月又選

潟姐由住日陽有前25掛我諗
美南入到圍就夠 唔抱咩希望

咁搞化真心好核突

做票都唔好做得咁核突，連overtune 公演歌都入

正皮比標題同溫馨提示

應該唔係營運自己改票數，咁做對營運無益處，覺得真係有一個組織配票，唔知係飯堆定企業。
但咁玩如果係其實飯真係好洩氣，希望大戶收歛啲

未遙靚到........

收斂啲啦巴打 你估我唔知rh啲票邊個投咩

外號拉麵達人, 沾麵聖手 , 就係禾步太郎 ！

咁都有得J?

做巫女既條件⋯⋯

雖然白色好似普通左d，但藍色又好似唔多夾

仲有紅，橙，黑

#1 叫你起身，包你朝朝夢見mb

就係先由我幫佢地潔淨身體同心靈

咁快出

要係處

RH 米團歌仲多過單獨con.....

左

真心唔知做乜春

如果ngt con3月搞就一定去到 偏偏係4月

4月搞我都有機會 5月搞就更好

RH 識睇一定睇米團唱歌時企後面d姊妹團mb 黑面，特別係十名內開始黑面

白色嗰件ok

10首入面係咪有5首? 希望ngt d歌咁正，感動到其他團既飯同mb唔好唔鋸

咁多次最招黑係今次呀

連美音都黑面，第一次見

離唒地

D相仲係日本

今年總選又有好戲睇

19碎
btw杏兒寫信

讀定寫？

親手寫完再讀

原來stu bingo又出左新一集

總選當日唔知，但速報#1應該又閪面。

其實幫柱王玩到咁盡，真係一獲熟。大米同48G一榮俱榮，整到個氣氛咁都無乜益處。只會令到本身爛嘅總選更爛。

如果由住第一，應該會唔少人出坑。

杏兒雖然好似傻傻地，但係內心細膩既好女仔黎

一早睇左

好似大陸人幾鐘意STU

關我撚事 就係要由住第一呀吹咩

呢層真係唔知，全部有STU出現既節目，一定有cut有熟肉 NGT........

而家即係玩串個party啦?

真心藪下楓有d神態，角度似aya，神巴有無留意

喺大陸岡田奈奈好似好受推。同埋大陸好多道德撚，大米又big9又柱王，應該唔太受推。

不過杏兒同埋姬都好似有字幕組，但好似只限有佢哋先譯。

Aya 色氣重啲

SURE!!!

依集重口味又喉嚨又pat pat

唔好咁快，仲後生太順風順水唔係好事黎，好易不可一生，睇下#1...

你地想由住第一比人黑都仆街定係#1登頂？？

想睇一次 #1 VS SAKURA
等左好多年

咁由住第3 is okay

妄想CAM MAN

十卜 唔知指原玩唔玩

第3集終於有奈奈船長出場了?

大米幾時先有呢啲番組的

想睇中指同美南心戰
山田妹嘈喧巴閉
Riko 賣蠢
杏兒院友式演出
杏樹MC

其實佢再選落去都無乜意義了....
櫻花 對 #1個戲碼咪仲好。

係咪弱智

一個垃圾 一個泡狗 all in 由住

朋友應該就完，可能有新綜藝節目呢

之後應該乜撚都無。

朋友幾好睇啊，成本又低，遊完全新潟可能轉型

橙

成30M，load 唔晒

Lm

你地都太年輕了

Because G Bra therefore I LM

我愛佢

G Bra?

應該係nnm
Btw我都係

朋友真係算好啦, lotti 算係帶得唔錯了。
不過一集得三個成員互動唔夠多，多啲可能會有多啲火花，睇到多啲成員嘅個性

我難得假膠緊你可唔可以唔好咁真心

多謝G持

rika帶帽好QQ

美南呢輯相好似p 得幾多下

仲墊左唔少tim....

同埋打陰影

就算係咁，但我依然深愛著美南大小姐

乜春係語意情緒判斷? ngt上榜，莫非係因為瘋狂比人鬧bug9

av團當係咩idol呀 啲街外人係咪睇av睇到谷精上腦呀

京青見完我，知我係真柒毒，開始恰我了

咩係「3限後」？

京青咩樣㗎🤤

1限= 返學第一堂課 , 3限後應該係第三堂課之後，但成句就唔明了

靚仔ver既星野源，真心

型棍子

好有不倫偷食feel.....

明明係似比成年人包養左既學生妹feel 右下仲say byebye

你肯定都係啦 幾時出黎見真身

所以咪係「不倫+偷食」囉

花心

不了 我肥矮柒毒

戴佢老母

屌你,樓上做乜春係咁貼水着呀,係巴士比阿姐見到以為我變態㗎

睇女人水著 <<-- 正常

睇男人水著 <<-- 變態

【高倉萌香】AKB48 9專特典 空氣握手會【謎之少女字幕組】

不要說杏兒
試著說萌香

招二期？

Sauce?

ATC 有人po，唔知真假

2期同d3咁近

唔洗咁安慰150肥毒喎😫

一期都同d2 差唔多一齊

爭乜Q，依度我最肥毒柒

由暑假講到呢家終於肯招2期

屌你老母牙~~今村撚,說好的升格呢?

如果2單新潟長岡握手會前仲未升格,你地等睇報紙,握手會中途支配人被狂打!!

佢招得二期就一定會升啦

十卜

招左2期後競爭又大左啦.......
心情好矛盾，有二期生固然開心。但二期生有啲一嚟做昇格做正規人員，果班老研挨左2年半先升.......

on9營運

好似話今次會招成廿人以上

有咁講咩 一般規矩都唔會

但睇forum話會招二十個人以上，跟本係砌多一team人。

頂，一團2-30人咪好
4-50人太多

雖然20-30人都唔可以叫少 但ngt既人數其實真係唔錯

新潟市有份科水？

但20-30人砌唔到2隊。
老研要升格就要開新team, 要開新team 就要加人。

可以點科水

班member 閪晒面

已經冇job，仲要搶飯碗，橙

promote 新潟市

暗示美南同彩蟹做team g captain?

其實招多8-10個咪夠兩隊

無嘢做可以圍爐講是非

新潟鐵閘門，今鋪真係輪住一年上一次

lm usa二期

但搞咁大壇嘢招十個好似又太大高程

有無巴打知道其他團招人通常會招幾多個？

應該唔係，新聞好似話彩香係外地人，來新潟市住，推動本地經濟

美南係新潟市南區pr

推

HKT 5-6個如果冇記錯

I see I see

Btw, 隊長4月先走原來係為左見證埋二期生

正到癲

二期唔關我事，油雞 萌香 畢立即出idol坑

呢個真

50 / 3 = 17 集先輪1 round, 一年上2次

lm

咁你有排都出唔到啦 rika就話2年後唔do姐

一隊十零個呀嘛 點會二十人

美南畢出ngt坑

由住做埋五代目都得喎

btw撑有新血入ngt

Q到呢

好難有引力出坑

聽住先

睇死你出坑睇韓狗

我一定唔會

日>韓>日+韓>日(now)

泡菜bad taste

係，但腳趾妹鐘意小百合，一正一負拉返暈

OMG‼️

幾時結婚

only japan

關腳趾妹乜事?

扮得幾似wor

this not me

usa ig post 左大米2期生個post. 佢好似有興趣去鄉下咁

佢up 乜

「點算呀仲諗緊」之類

利申: N5 唔知有冇理解錯

Q到癲!!!

喺香港生活慣，怕佢去新潟悶撚死
但如果佢參加，我又想佢入選喎。起碼好似抹茶咁等多啲華人留意大米

香港人一定頂唔順新潟....但佢有家底，所以可以隨時去東京，平衝返

利申: JR成二千蚊港紙，搭唔起

恭喜發財，美X髮彩恭祝大家發財

人哋諗去唔去 你幫佢諗埋車費做乜
btw 華人

一般大學嘅時間表係用「限」嚟分period,
幾點至幾點為一個「限」就vary among schools,
但大体嚟講三限通常都係下午一點至兩點半呢個range
所以三限後啫係大概三點鐘打後

我講我啫

即係Tea time 3:15 偷食

學到嘢

呀 黎啦
冇諗過咁早黎
唔知申唔申請好

我覺得香港好悶

人多街窄，都唔想出街

我寧願去種米

樓上返英國食女啦屌你

你應該要體驗下咩叫真 • 悶

麗菜都唔錯

係

希望2期有右邊咁高汁

咁唔洗升老研了

邊度黎咁多個胡杏兒

油雞黨強大了

logic failed

高汁 =/= 似萌香

btw who is 胡杏兒？

/t

d3個幾個新妹妹仔，幾時會出黎見人的

反正睇最頭同最尾就夠，都係個d野 先撻朵係由住後輩!

唔識日文

Fam, are you mad?

煩膠就算幾認真幾正經都好,但都係會比人一種莫名嘅喜感,見到佢會好開心,我地下個月見啦

講緊邪骨？

變首推嘅前奏

呢個係咪笑話嚟?

我係咪要笑?

咁又無可能囉,變二推就得

係幾好笑喎 中晒重唔係牙骨？

齋摸手？

係呀

重諗住你玩埋2S嗰啲

呢個po個個都話自己靚仔

人唔笑

神巴大隻型男，係寸得起既....

sor,唔係呀我誤會咗,我係話山田淨摸手,但Aya會抽2S

留名睇圖 臉貼臉

係就係大隻,不過係肥斯大隻囉,仲有講型男一定係牙墨同向華強啦

睇吓到時影得靚唔靚先啦,如果柒柒地就唔貼啦

因為真係試過佢低炒,攪到好似有雙下巴咁

米Po三大型男: 墨 G 神

唔自己揸機?

你先係米po大隻佬喎,玩開美式足球

佢打冰棍的 同埋神巴係咪得whatapps，到時say個hi.....

雖然你好煩膠 但係見到你都係好開心....

屌你 我仲以為神巴咁講，開心左3秒，食蕉啦你

自己揸死撚緊都得

到時再tg你留電話啦

係咪想留MB指紋係手機到嘅借口

你真係好撚煩膠,見到你我好唔開心呀

又bin我c😭😭😭

咪咁變態啦

利申:諗過去MB附近嘅垃圾筒揾下有無好嘢

你係張相裏面??

我係著藍色恤衫西褲 好有自信嗰個肥阿叔

神巴抽左邊幾個mb?

邊L個係米po向華強？

見到神巴咁好火，就知道佢個病無哂事了

今次我微笑咗 恭喜您

我唔洗借口咖Sor

博得君一笑 吾已滿足

正

由住畀人杯咁

做得BUG9，預左

由住：我攞no.1嗰時睇你哋喺邊！

就睇下你地ngt今年bug 5 bug得起!

每日都希望USA入NGT

我對佢好無感了 如果入到真係好夾 會鍾意返

usa同角xxx應該差唔多level可愛

角係女神級囉唔該 佢大概步加級

抽咗唉哎、醉酒、蕃薯,固媽摩、煩膠、痴脷根

咪向華強囉

啱啱回魂

洗咩希望丫,你好快都會轉推㗎啦

果然我己經成為半個NGT真飯了，居然全部睇得明

你咁樣講，對唔對得住自己良心啊........

因為得佢係ipad

邊個負評我

而家冇啦

我畀咗正皮你架雪仔

我都畀咗你

完全無睇馬+0 梳

又轉名 今次要加一點

想住對住瀨户內海既鄉下地方

因為太愛我個名

你呢d mk去鄉下住，應該好快就悶，想去感受返都市既氣息

固媽摩 煩膠 係邊個？

次次個名都露點

今集akbshow唱大人

中

萌香個樣

應該係小熊同noe oguma，神巴可能打錯固媽摩?

右 !

柯

大陸妹有茄呢菲做

好似拍左成年

希望有2秒

Btw 下星期好似NGTshow!

睇！

可能講RH

唔係
REMIX版黎
CUT舊片重播咋

應該唔只＇娘の友人點都有返幾分鐘既

原來ngt二期徵選同新潟gov合作
cls

其實點同gov合作，想像唔到

無限金錢

應該會喺市政嘅設施貼下啲宣傳掛

政府代表好似係市長o個啲post既大粒野會去二期最終審查

新潟gov會資助非新潟出身既二期生搞下轉學同搵屋
係咪今次唔諗住搵番本地人

仲有中指sr話班ngt9 d3亂簡咁多人
真心認同

岩架啦 亂揀人墊起班研

市長個女參選做MB 市長做審查員

後面第4,5巡入既D3唔知會唔會好傷心

中指話佢地個日其實知就快招二期 所以d3有共識想搵1-2個精英就算 擺到明串梗三巡目打後簡個批唔掂
佢講完都知自己講錯野喪兜番

所以話自古多女人嘅地方就多花生

我相信rikaB係一時口快，無惡意既
btw話唔定一年之後，我地就會話今次D3收得好

女人既潛力真係無法預計 2期黎多d mahoho 級既

都似係口快快 可能發癲發上癮

usa

咁荀 不過呢d福利可能只限日本人,usa....

當時最高汁係日陽B

mhh

小姐你冰位

大家快d睇 AKBSHOW
米團首歌正到呢

小熊可愛到我個心都軟埋

btw下集我地bug9玩哂

下集係REMIX，舊片段，搵笨柒的

4月13單獨CON 有冇巴會員打算抽?

出個bug9 攻略啦

我估西潟巴會抽

Btw 無錢 鰻魚畢業con 我都想睇，鰻魚人緣咁人，應該有唔少嘉賓

4月機票應該唔貴，計埋con錢，食住幾日 ，應該8000蚊都唔使啦

但好似終於有ngt小話劇睇

美南細路好勁，一野就中左ngt牌電飯煲

係度睇緊aya sr，老母行過我間房，話呢條女個樣咁淫既

應該6千都可以，唔計shopping

利申：窮西，開始儲錢

好似都係回帶西

ngt mb 用ngt飯煲煮飯，d飯有冇mb味？

駁唔到

ngt x hello kitty d goods開始賣啦

買撚左13號機票去大阪
因為15號有場神戶個握
點去

巴打可以睇14號果場

抽中先算

機票當$2000
JR Pass $1200
當去訓3晚 加埋$750
食野 $700
Con 飛 $600
點計都唔洗$8000

感謝廉航

屌你,部長呀

4月中有埋櫻花睇

毒撚一個去睇人依依泣泣咩

全職獵人留名

日本睇櫻花係一家大細or公司
唔好見到依依泣泣

Kumamon? NGT邊個叫 Kumamon?

福田朱里

小朋友件衫咁似NGT歌衫既?

NGT是禾睇 idol last 一團了

induction cannot be justified

仲扮到萌香咁

本身上年我都咁講

土路生+心愛 i trust

土路生我都覺ok

O 榜新曲期待度

船團 161.99
大米2單 180.93 - 首日 12萬

船團有機過10萬。

心愛應該唔會推, 但綜藝性一流會好想睇佢講嘢

船p 邊可能唔過十萬
係睇廿萬定三十萬啫

珠巴咁講，船團危了

好鐘意呢類死o靚妹feel既 同蓮加有d似

件tee 有名，好正

呢招絕呀

邊有你地咁心戰

兩種性格喎Ching

燈神歸位

2o love to sweet bullet 先係重點囉好無

17.65，嘻

stu d 平平均質素真係吊打某鄉下團

又未至於 水兵MB啲樣無乜特色
陽菜同由美子係靚但係common嗰種
啫係日本行街如果見到靚女嘅話
多數都會係呢種感覺 / 呢一類型
唔係好識表達 希望你明我講咩

路人甲靚女

一樣樣 好難認
例如今村同土路生似樣到

睇多幾集bingo 就認得，好似係

G Bra好墨水 5個字總結左我成段廢話

就係冇墨水寫唔到長句子先寫幾隻字

神巴墨仔彩姐D墨水就勁喇

珠巴真心定咩啊 stu搵個明顯大幅度拋離mahoho未遙既都無bo=,=

好啦自膠，講緊平均level 但mofu,麗娘,步加呢d都唔會輸lo

左邊笑起上黎，成個西七咁

麗娘 QQ
步加見仁見智
但mofu真係唔掂喎......

張相似香港中學生普普通通啲學校日常生活照，碌fb ig 應該一炸

剛剛認識大米團，印象最深嘅一定係角導

谷到呢

剛剛認識大米團，印象最深嘅一定係りか

咁院友呢

りか入坑推，因為佢先留意米團，之後先留意萌香同油雞，今年總選先留意日陽B

*2017總選

你講左握手成績個走勢

Btw 而家都留意多左日陽B, 佢真係好qq. 同埋好鐘意佢個態度，我睇新潟朋友，咁多個member 淨係覺得佢會做功課去介紹新潟市。其他member 好似個條村有咩特色都唔知（可能真係無特式 ）

當初留意 Rika 西潟 美南 maho
因為靚

握手成績個走勢....又好似係喎....冇留意添

日陽B 肯肯肯肯定是個好女仔
GF 老婆一流

油雞Rika GF還可，做老婆應該幾煩

院友萌香已經唔係你考慮入面啦?

rika開始回塘, 上升返了

萌香是仙女是天女，不是凡人，不會考慮

遮住啲咩

唔比宅男睇蝕

啱呀 不過我影嘅 所以睇過

有鬼野睇咩

講咩呀你 隻抽呀

點啊 地下9，今次想搞由住啊?

油雞

不嬲係我女人

正到呢

可! 愛! 到! 爆!!

[速報]

話說今日咁凍，成日話熱既珠巴開始著外套未

沉晚同巨巨們踢波，個個都話凍要著兩件衫
我就黑人問號，覺得好熱，著短袖
返到屋企先知原來得9度

真。高登仔

不如一齊玩

日陽B件衫

唔知咩味架呢

番薯味

果然ipad 最高

等睇你下次著同款

要由住佢先著得落

呢度六件衫，比你地簡一件嚟著

識著一定著最左

藍色好似ok

左一真係唔敢著

但係其他當睡衣係okay 的

同大米同一年成立嘅櫸記3月7日發第六單，大米仲喺度為三單叫春

讓下佢地先，我地後來居上

講咩呀⁉️左一先係真飯著囉唔該⁉️

砌贏船團先講啦

我著完會臉紅

未出航就沉咗啦

你地想比較？
欅賣80萬呀
NGT ? 20萬都冇呀，叫春？
人地一個mb寫真都賣15萬呀

日日著生誕tee出街

紫色冷衫

d生誕tee完全無考慮過孱仔，應該整d長袖款/加絨款，賣貴d都好啊

投資都唔同有得咁比咩

完全兩個層次，冇得比，講出黎都比人笑

如果計返percentage ngt隨時勁啲 依啲嘢都係睇邊個水喉大啲姐

跟本48系係用人海戰術，呢幾年係咁開新團，啲資源分得好散。
其實ngt 真係少大城市資源，對上一次應該係同HKT share 個番組。
唔係rika showroom 博老命制造話題同埋由住刷bug 事件，真係唔明大米可以點發圍

講咗好多次啦依啲 有乜所謂呀 咪又係咁

所以而家專心飯大米算，其他團當新聞睇下算

Fans 生誕祭

當選？

咩料，幫fans慶祝生日?

係，不嬲有搞開

會有咩搞？同飯唱生日歌？有無得攬攬member?

唱下生日歌，恭喜之類

攬攬member? 你就想

化得好靚

個樣好貴氣，但一出聲就傻更更咁

YFYF

咁美南的確仲係o靚妹嘛 但佢講野都叫傻更更，咁里糖, 萌香個d叫咩

mahohooooooooooo

里糖果啲叫アホ
杏兒果啲叫癲癲得得
係有分別的

QQ

睇背景色已經知邊位 露肚臍, 心計

已 j

正到癲

1月尾G粒子排名：

1 由佳
2 萌香
3 日陽
4 Rika
5 伊藤理理杏
6 美音

1月尾排名

1. 北原里英

1月尾 48 粒子排名：

1 Rika
2 美南
3 步加
4 里糖
5 麗娘
6 stu48

法國除左貼下ins 圖，ngt 好似真係無咩可以貼

其實咪即係一般公演 我建議應該搵個飯代表講下感言
攬攬會數字團點會搞

都冇job

其實係普通公演+唱生日歌，好似係

ANJU 棄左?

行船嗰班一月都未完已經密密開工

見有人提佢地出單勁多宣傳
又番組又全國cm
周街都係廣告板

睇左唔同嘅航海日誌,
覺得如果48每個團都有個特色 / 賣點,
咁應該係咁樣:

本家 = 努力
味噌 = No. 1
難波 = 癲婆
博多 = 蘿莉
大米 = 村姑
海軍 = lesbian

勁

大米團要刷bug 先搵到存在感，陰鳩公

其他團唔熟比唔到意見

但米團一定100% = 村姑
正

等大婆畢左業先講

BUG9!!

乃 = 色氣大家姐
欅 = ?

叛逆

平手

巴打精準描述

景雖美但人更靚

.

依首歌既排舞師唔該拎去打把

NGT48×新潟商工会議所 新潟開港150周年スペシャルムービー

不如上呢架船公演啦

頭先係28樓外牆坐吊船,凍到仆街

咁高，嚇到仆街

今日開始凍⋯⋯

呢度唔高啦,日出康城成60樓高,個度真係淆底

我幾層樓都驚

咁你唔做得我份工lu,呢排都係咁上吊船

返得工就要頂硬上了

神巴真漢子，得你先配得上aya

你係咪曲線笑緊我地盤之猛鳩

我們中出了一個叛徒

O....叛徒

無地盤，樓都無得我地住啦 咁諗我
btw當初神巴你轉工，又話日日準時9-6，日日有下午茶嘆，又返五日既

我係好準時呀,幅相係4點零我收船個陣影,不過我去到旺角上車先貼上嚟啫,中間我去咗食嘢同睇嘢之嗎

學界波神幾時出黎教我地踢波？

我不做大哥好年

469

做教練

我唔要做安西教練

人地d2就識落一齊捱過，去睇佢影張相都要比毒撚話叛徒

其實係成日唔夠人，多得一個得一個

po度語氣平時慣左咁，令到你睇到唔舒服講聲sor

我知每個d2去睇假名都會同影山合照，由住同影山當年仲係連號tim，我咁講無惡意的

啱呀 最憎啲死毒撚

講笑啫不要騮騮

maho maho mahohohohoho ~~~~~

好鐘意呢對cp

啲毒撚係咁

mhh同我先係cp喎 你講乜

係囉,りこ不嬲同我cp㗎嘛

我cp

小熊呢段片有10萬views

有無日文巨可以簡單講下呢條片既看點

嘴唇漲卜卜咁，好想錫佢一啖

你好花心

咩呀，一直有吹奏美南大小姐

1月尾 ngt 粒子排名：

1 Rika
2 美南
3 步加
4 里糖
5 麗娘

到而家都未明？佢唔係花心 係鍾意搶人老婆

又屈，你見我有搶你d咩地下老婆咩

好似我簡個少人推嘅隊長推姐

好彩油雞院友少人推，特別係邪骨唔推，執返身彩

9up一下，我成日凝住推鰻魚既飯 ，多數現實應該都係好和善既人

一月八字粒子排名:
1.咲良
2.美久
3.弘菜
4.NGT

通常阿爺級先推鰻魚，只投不握
例如日陽B阿爺

連NGT官方都幫推船團，船團告急？
定而家米船同盟？

咁自古開始，弱勢方結盟都好正常的

我上左電視

鰻魚張profile相

未來既我

我右上角

點解stu係=les?

一個奈奈食晒所有女啦

呢個女仔好似同由住都係d2出身但無團要
呢家過左46咪仲好

抵啦邪骨9upper

所以有時選唔到未必壞事

Btw maho 好似櫸記都有interview, 但米團過到，就簡左去米團。
呢啲真係命運

縣政府做野合作唔使我地教

彩希

佢SR 都喊入錯團 果時未出一單，欅出左三單

欅staff勸佢去欅interview，時間可以就佢

如果係48g 既job咪多囉
自己ngt有幾多就心照啦
美南呢排話練摔角肌肉痛

mahoho咁都唔去interview?

不過私心覺得佢留係NGT幾好，去左欅團既話，可能就唔再係朋友入面咁既mahoho了

2月粒子
加藤玲奈 95% 濃左
山下美月 80% 濃左
加藤美南 70% 無變
渡辺梨加 55% 無變
小林由依 50% 無變
由良朱合 45% 濃左
指原莉乃 35% 淡左
菅井友香 20% 無變
富田鈴花 12% 聚集梗
宮崎想乃 5% 聚集梗
福田朱里 1% 聚集梗

ngt收左佢嘛

btw sr有個女仔係由住推 話自己會報ngt2期
個樣似角日文字

咁.....咁就唔好黎啦

依啲嘢係咁架啦 我都後悔好多嘢

講咩呀你

除左ske,nmb無，其他你玩哂啦

笑左 官blog搞埋一齊

佢話阿爺定阿公係新潟人

我估可能村外人「以為」48G出名D
唔知當時46個勢上緊黎

呢啲嘢無早知嘅。等如一間公司已經取錄左你，第二間公司叫你去in, 你簡放棄已有嘅offer 定博另外果間interview呢！

所以呢啲咪命運囉。

好似橫山由依咁，如果當初8期生取錄左佢，佢應該比人炒左啦

乃團之顏畢業
禾不願面對
冇心情了

係咪嗰個專追擊米團嘅會然？

molamola, 院友病急速擴散

係果個ID名

If you can't beat them, join them.

多餘 到佢去左欅, 你又會話
「私心覺得佢留係欅幾好, 去左米團嘅話,
可能就係唔再係欅寫入要嘅mahoho了」

大陸有飯好有心機追蹤銷量，而家個銷量開始追貼一單了，睇下可唔可以反杯了

海軍個Po沉左唔想搵所以貼呢邊

呢d純樸feel正 唔使下下水著既，希望船團唔好咁快除

d銷量咁得意，隔左n個1000幾，突然又會變3,4000 快d 3單la

本家落左order要保持形象迎接東奧

其實中間3月及4月都會三場握手會。所以銷量仲有得上

大米挑戰😂😂

係咪想形象正面d，可以有機會到時上去唱幾首歌 好似好多人反對48上去

no la，變左同盟坐埋一條船了

何只挑機, 踩場添。三宮VIVRE係神戶喎

主要有兩個原因:

1. 肥秋係東奧理事其中一人
2. 48紅係紅, 但無料, 會比世界恥笑

兩年後到46爬48頭啦

兩年前46已經爬左48頭啦

你見同A團合唱係46唔係48都知咩事

岩田喊左

setobingo 第3集都出埋中字，我地朋友2個月既生肉積埋都無字幕組理

睇生肉算啦
好彩成日文大字幕，至少明6-7成

好彩成日有日文大字幕

呢度d巨巨係咪打算去現場睇

6月中去旅行

唔識字啊Ching

茜茜呢

你日本咁勁，咪串我依d 50音人士啦

人地推泥膠yuipon架，走啦你

屌你老母，已經凍到痴線，仲要落雨 新界狗也不住

粉紅rika公主的餐單 士多啤梨世界第一

僅次於認知既日本巨

図々しい

得我仲係單推茜茜

正皮咗

完全唔同樣既

得罪攝影師 露再多都哂左

有無日文巴打知講乜？
係咪重拍ナニカガイル個MV?

千葉電視播mv
應該係

珠巴應該岩，ongax係個音樂情報番組

重拍ナニカガイル個MV? 少年你想多了，0資源仲諗呢d無謂野

我一定要.....！！

希望二期生再入多幾個高汁嘅。

Btw, 隔離船團初日11萬6千

11萬都ok wo

我都開始沉沉地船，d囡囡好正 ngt 快d收多d高汁mb 拉返我上岸

你咁花心都預左你去搭船架啦，不過走前同啲班鄉姑say good bye 啦，好來好去

單睇初日成績算okay了，但計埋投入嘅資源就唔係咁講。呢一波強烈宣傳同關東番組後，睇下吸到幾多飯啦。

佢鳩噏咪理佢
btw 船必沉

船團最多對3,4個有興趣，ngt先係真愛

屌你老母出嚟金鐘同我隻揪

屌你老母成8點，咁撚凍仲係金鐘，仲唔係MK

不過個人覺得米團而家個危機幾大，無左鰻魚畢業buff同埋雪姨，真係危危地。二期生入啲即食嘅真係必要，唔使咁多育成member。

經歷總選、RH、由住同中指搵到大事務所等等，米團三單有咩閃失真係一沉百踩。

同埋，屌你老母aks 比多啲資源好嘛，成員日日喺劇場度r 爛腳，老研又唔撚肯升格，無job 真係日日去姦田咩 你地元做得再多嘅都無用啦，咁大個縣得果220萬人口。

杏樹見到我面紅

沉船
其實對stu有性趣部份原因係瀬戸内concept

明明IG着衫個批相靚咁多

應該成班人等住睇NGT銷量仆街

見MB講，咩公演係一切既起點，要不斷努力，雖然係岩，但有其他job就更好囉 有機會都想去睇一次公演

mahoho教導有方，院友riko化妝靚左

萌香都講禾生駒畢業

船上公演係有gimmick, 但唔知點work 法。如果係遊輪，做旅客生意？如果係巡演，行t8條路？

佢真係好細.......

應該一手渣得落...佢塊面度

你公演一百次所接觸嘅人都唔夠你喺關東電視番組一集咁多人睇

好似唔夠一個月之前有啲人話打死都唔會過檔

我啫，我係最後一個死守米團

成班貪新忘舊

貧窮限制創意, 有錢佬 (I.e. 肥秋) 嘅諗法邊到我地呢啲凡人去估

日陽b我會守護你既笑容

我明步太郎你既感受啊，凍到仆街

我從來無飯過米團 淨係推過其中一個MB
相反我而家算係(?)對海軍有興 但無推任何MB

佢兩個一齊影相呀

一定要珍藏呢張相

幾時送架電單車比riko?

阿...阿...我死啦...死啦

Why要送單車?

aya sr 緊呀，快d睇，仲貼相

冇睇前幾集朋友？

riko夢想係騎電單車
雖然未考車牌，同以佢既智慧應該會做道路炸彈

果集riko 好好笑，仲有Riko 同佢阿媽個tone 係一模一樣 建議巴打去補補檔。

無熟肉無睇好耐

日文渣渣

即去

Calvin Klein

睇中o個幾個 搵唔到個po係到貼算

你日文都好勁

btw 有原裝日文彈字，算易明

你改咗名叫CM啦,所以同你無關㗎喎

名？

土路生

(上到下) 福田朱里 土路生優里 磯貝花音

利申: 臉盲, 可能認錯

嗰集有呀

個個都留陰黑髮，點認

2018一月未過米Po已經開始玩水玩左半個Po了

呢樣真 船團有3,4個人真係差唔多造型，個樣無咩特點 ，好難分

土路生 & 今村

我覺得依個係佢哋會炒嘅其中一個原因 不過ngt都係用一年立腳 就睇下stu今年會點

不過今年來講總選就無機架啦 即係要第三年參選先有機會上位 啲時間都幾差下

有無lin?

滅絕黑髮少女

咩係玩水

我依家同油雞rika 一齊風呂

風呂完後今晚搵lin

討論海軍

G Bra 混浴

命紹你去Google揾門(月力力力)實優菜

月力力力係櫻花個名個個日語漢字

感謝感謝

褲已除

OIC

講緊同邪X混浴喎

みゆ又係好典型嘅路人甲靚女相

臉盲症測試

靚啲o個個就係土路生

我覺得佢有一隻童星味,即係類似14歲媽媽個時嘅志田,又或者 杉咲花個種

咁事實佢入團前係有過相關經驗

[url]

(電單車係呢集，但呢個係下集 )

p.s 我睇完呢2集都對rika 有d反感，希望神巴睇完手下留情

我諗係台飯打既 見岩岩你地講起mb特色cop埋過黎

不如水Po同米Po合併 反正嗰邊成日沉

後面個d好似已經去到9up既地步

不如合埋usa啦 見佢好似想入2期
合埋hkt都得 反正個邊都沉

已經反過包皮無得再反㗎啦

博多有F清一個carry

米+水=飯

你好似係串緊CM喎

唔掛之得2個團咁fd

我唔串人㗎喎

驚世大發現

呢個Po有一半講緊海軍咁嘅提案好合理啊
另外重新開過個海軍Po咪又係呢到嗰幾個

我睇完呢集都覺得中指好博打，想一拳中埋去 希望係人設

Btw, Riko 下一集嘅潟姐、院友同杏樹都好好笑，而且有字幕。

而家米團乜job 都無新聞又少，都係得閒點下ig 相。唔似水軍又番組又盛咁多job, 整下整下變埋水軍post

講咩呀 係咪想隻抽

我認真分析stu未來竟然無人應禾 以後玩膠算

等今年總選打你臉

啱啱同油雞 姬 「玩」得好開心

EP46 係電單車

新垣結衣

RE-PO OK?

你講啲嘢其他人都講過 重有咩好應機

你過來試下

我覆你

如果營運繼續bump 資源比船團（而家好似話架船有進展了），我船團二單有機會過米團。而家講緊佢食個地元係7個縣，總人口1400萬，同大阪東京名古屋有得fight。加上隻船真係落水的話大把人去嘗鮮，加上船團有博報堂呢個金主，似係睇長線。

相反，米團啲資源窮得只剩下油王同柱王。佢地唔玩嘅話米團就仆街冚家剷了。所以米團適合短炒。

我船團

真快

所以今年船團可能好似米團第一年咁，谷幾個member 入圈內/谷瀧野入選抜。

而家船團可能中間又釣到個柱王或者油王都未定。

打錯字，sor, 應該係我米團，自膠

好凍，下次先

我米團二單有機會過米團

【速報】STU48「暗闇」初日売上116,980枚

再PO 過

我覆你

如果營運繼續bump 資源比船團（而家好似話架船有進展了），船團二單有機會過我米團。而家講緊佢食個地元係7個縣，總人口1400萬，同大阪東京名古屋有得fight。加上隻船真係落水的話大把人去嘗鮮，加上船團有博報堂呢個金主，似係睇長線。

相反，米團啲資源窮得只剩下油王同柱王。佢地唔玩嘅話米團就仆街冚家剷了。所以米團適合短炒。

冇左油王同柱王，米團真係玩L完

米團都係第3年先發力

有G Bra

你岩，
第一年鰻魚同雪姨圈內
第二年鰻魚、雪姨同埋美南圈內
第三年先大爆發。
其實米團都挨左三年。

認真咁諗，與其話米團有柱王，我反而覺得米推都係精明眼。如果我有100蚊，可能用10蚊買自家單、30蚊玩RH，60蚊玩總選。你自家單賣得再好都係村內人知，一陣啲人就唔記得，等如唔提你你記唔記得一單賣幾多隻 。但你喺48G活動搞事，第二日娛樂頭條版一定有你份。事實證明由住同中指已經so 左。

靠我地外國人冇用
日本大戶手拿幾萬柱會先可能左右選舉

但如果自已碟賣得唔好，將來罪大提供d歌質素會冇咁好

我作啲歌重好

米團頭兩年係比人擱置 海軍船都未開就推緊

你都啱，但起碼要起朵同比多啲人知道呢個團先啦，營運比米團嘅資源，罪大比幾好嘅歌都無用啦。

同埋我覺得二單真係無一單咁好
主打歌fail （我疑懷罪大比段solo 佢係玩鳩佢 ）

主打歌服fail (好撚核突）

睇idol有人理音樂架咩

我日日聽架

你聽係因為你鍾意唱嗰個 唔係首歌本身

你啱

Btw 我每日都會loop 一次大米歌單

就係因為咁，我暫時唔推船團住。因為想對而家大米班member 好啲，尤其班老研鳩左三年，想集中啲資源比佢地，我唔係油王柱王，所分唔到咁多資源比其他團嘅妹妹。

stu人又多握手日程又多，玩握手地獄造銷量一定遲早爬頭㗎

啱呀 垃圾ngt點夠打 我同你先係依個po嘅清泉

佢地全握去唒7個縣

其實營運係咪好驚過唔到十萬

似普通強推手法多

如果出動全國cm 舖天蓋地宣傳營運都賺到錢，咁米團一單同二單營運應該執唔少

開波了

Usa 快啲去幫usa 報名啦

你講完自己有冇笑?

又未至於擱置嘅 咁又太誇。16年都有套寒蟬睇下嘅 果年年頭都同HKT share 個番組。而且本店cw 都叫良曲。

但推嘅力度真係慢火咁推

唔係RH 總選 同中井showroom，真係識你米團老鼠

某程度上係
一首315唱足成個2016
冇CD 冇番組
係得一個電視劇(但得幾個MB有份)
MB 都在 SR 都喊點解冇job

1年姐

嘻

美南呢期成日教化妝set頭

上面果張好似美音

似!!

NGT48盲人互助協會第62回

唔係RH同埋總選 而家應該都係無乜job

咁都叫似，呢啲叫咩

姊姊黎

依幾日好似有少少涷.....

咁先叫有少少凍

想同rikaB一齊沖涼

沖完

SOR !! 沖完

Rika 好心學下兩位前輩握手對應
就黎大爆死

點大爆死法！？佢唔係都好對應咩？

希望一星期後，我唔會係米po紅色大字唱衰rikaB啦

咁快就2月

二單得一部or零部完售

一星期後，邪骨：
「快啲、快啲鬧我」

你竟然覺得要一星期

唔識日文，個股票GAME玩得好有得見mahoho真人?

想比靚女鬧係人之常情=0=

但又寫住「抽選」，唔sure
我有玩，但冇研究，至少要有日本地址先可以參加

其實居港應該ok 你去問下欅po啲人

不過講真嘅話我覺得你要叫佢鬧你佢先會鬧你 佢似係錫住真飯嗰啲

認真想買呢批goods

洗唔洗幫你地印

潟巴好好人

要pass了，大掃除時間又到，屋企太多垃圾，要控制一下

唔知51單今年有冇姊妹團歌仔？

me too
但香港冇

得rikaB?想要

hello kitty? 想問下有無人知係咩地方抽的

應該所有mb都有喇

所有mb都有啊

潟巴想要美南set

認真 我覺得抵屌過福袋 起碼幾靚先
有無人一齊抽

你有朋友去日本？

姓邪嗰個囉

好似幾易中飯煲 ?

頂，好正，貼出黎引人

屌如果aks啲goods有咁靚就好

米團飯煲+新潟米，叫mb煮比我食

抽啦抽啦

aks d goods 就柒到唔敢睇啦

抽一兩野都好

越南新娘？

錯po

有無體檢link 搵唔番

吓? 呢個po既第一頁囉

頭10都可以要

rikaB同步加尾到出唔到

你講起先見到唔齊mb

今集akbingo .....16期大個女了....

收返之前話佢地唔掂既說話

qq

淺井前田唔錯

中指終於番家鄉啦
Btw 都係無人識你呀

富山出身
知名度：
新潟>富山

左邊個大學生好似仲正 BTW rikaB離鄉別井，終於捱出半個頭

左邊嗰種日本好似好多 我有信心你今次遠征會溝到

收聲啦 ！又唔係未見過我毒到出汁個樣

Lotti 真係好錫班妹

尤其係杏樹、Lotti 真係好錫佢哋

係飲食番組都不忘幫手宣傳ngt48 係節目都睇得出佢地好錫mb

打茄輪啦你兩個

求你唔好挑起邪骨舖癮

我以後會係群入面，溫柔咁默默注視住你

i love彩香

Right hand side!!!!!!!!!!!!

睇到都覺得凍

STU及NGT討論區第63回︰海軍大米連成一線!!!

溫馨提示
(由開po者自行填寫)

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

歡迎新人加入

NGT48 公式 IG：

NGT48官方網址︰

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

STU48是日本女子偶像團體AKB48在日本國內的第6個姊妹團體，於2017年5月開始活動，預計將在日本西部的瀨戶內地方以船上劇場形式進行活動，為AKB48集團首個活動據點非都市的團體。團名源自「瀨戶內」的羅馬拼音「SeToUchi」

Q&A
1,STU48是什麼?
STU48是48集團中首次以超過一個城市做為根據地的姊妹團,第一期成員共33人,指原莉乃兼任劇場經理,其後岡田奈奈被任命為STU48的隊長

2,有咩好歌可聽?
《瀨戶內之聲》

3,有咩節目可以認識更多?
STU48 初LIVE in
岡山（2017年6月3日 イオンモール）

成員介紹:瀨戶內海的聲音

電視節目:出航~STU~瀨戶內海少女們的挑戰

成員資料:

STU48第一張單曲已於1月31日發售
第一單選拔成員16人名單:
１瀧野由美子(センター)
２岩田陽菜
３岡田奈々
４指原莉乃
５薮下楓
６土路生優里
７市岡愛弓
８磯貝花音
９今村美月
10門脇実優菜
11藤原あずさ
12石田千穂
13石田みなみ
14森香穂
15佐野遥
16福田朱里

成員企位︰

應援電台及電視節目:
「STU48のちりめんパーティー」

放送時間：毎週土曜日23:00～23:30

「STU48のセトビンゴ！」

日本テレビ
放送時間︰火曜日 1:29 - 1:59（月曜日深夜）（30分）

官方網頁:

Twitter:

相關連結︰

會然驗身網址︰

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT＆STU，還有沒有其他推介？
(由開po者自行填寫)

如果咁樣合併,有無人有異議??

係咪話有個好似七仔

現在已經夜深,咁多位手足已經訓咗,咁就等等你地商議下合併好唔好,到你地有結論就通知我開po同改埋開po 個temple佢啦!!

感謝感謝!!

WHO

btw你又想加推

花心蘿蔔

TEMP 有d隔行有問題
你搞好內容我再執

岩田陽菜(我有冇寫錯名?)

溫馨提示
(由開po者自行填寫)

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

歡迎新人加入

NGT48 公式 IG：

NGT48官方網址︰

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

STU48是日本女子偶像團體AKB48在日本國內的第6個姊妹團體，於2017年5月開始活動，預計將在日本西部的瀨戶內地方以船上劇場形式進行活動，為AKB48集團首個活動據點非都市的團體。團名源自「瀨戶內」的羅馬拼音「SeToUchi」

Q&A
1,STU48是什麼?
STU48是48集團中首次以超過一個城市做為根據地的姊妹團,第一期成員共33人,指原莉乃兼任劇場經理,其後岡田奈奈被任命為STU48的隊長

2,有咩好歌可聽?
《瀨戶內之聲》

3,有咩節目可以認識更多?
STU48 初LIVE in
岡山（2017年6月3日 イオンモール）

成員介紹:瀨戶內海的聲音

電視節目:出航~STU~瀨戶內海少女們的挑戰

成員資料:

STU48第一張單曲已於1月31日發售
第一單選拔成員16人名單:
１瀧野由美子(センター)
２岩田陽菜
３岡田奈々
４指原莉乃
５薮下楓
６土路生優里
７市岡愛弓
８磯貝花音
９今村美月
10門脇実優菜
11藤原あずさ
12石田千穂
13石田みなみ
14森香穂
15佐野遥
16福田朱里

成員企位︰

應援電台及電視節目:

「STU48のセトビンゴ！」

日本テレビ
放送時間︰火曜日 1:29 - 1:59（月曜日深夜）（30分）

「STU48のちりめんパーティー」

放送時間：毎週土曜日23:00～23:30
官方網頁:

Twitter:

相關連結︰

會然驗身網址︰

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT＆STU，還有沒有其他推介？
(由開po者自行填寫)

上面個個係最終版本啦

代丈仔

STU會唔會少啲資料好啲 啲咩選拔嗰啲唔要都得

珠巴等一等,我執多小小嘢

似初出道既七仔
唔係2018版七仔

唔急
又唔係依家爆PO

短d好
依家有D金剛棒 feel

七仔只有七仔似 眼耳口鼻同七仔一樣都唔似七仔

好似係

radio都可以唔要

溫馨提示
(由開po者自行填寫)

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

歡迎新人加入

NGT48 公式 IG：

NGT48官方網址︰

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

STU48是日本女子偶像團體AKB48在日本國內的第6個姊妹團體，於2017年5月開始活動，預計將在日本西部的瀨戶內地方以船上劇場形式進行活動，為AKB48集團首個活動據點非都市的團體。團名源自「瀨戶內」的羅馬拼音「SeToUchi」

Q&A
1,STU48是什麼?
STU48是48集團中首次以超過一個城市做為根據地的姊妹團,第一期成員共33人,指原莉乃兼任劇場經理,其後岡田奈奈被任命為STU48的隊長

2,有咩好歌可聽?
《瀨戶內之聲》

3,有咩節目可以認識更多?
STU48 初LIVE in
岡山（2017年6月3日 イオンモール）

成員介紹:瀨戶內海的聲音

電視節目:出航~STU~瀨戶內海少女們的挑戰

成員資料

STU48第一張單曲已於1月31日發售
第一單選拔成員16人名單:
１瀧野由美子(センター)
２岩田陽菜
３岡田奈々
４指原莉乃
５薮下楓
６土路生優里
７市岡愛弓
８磯貝花音
９今村美月
10門脇実優菜
11藤原あずさ
12石田千穂
13石田みなみ
14森香穂
15佐野遥
16福田朱里

成員企位

應援電台及電視節目

「STU48のセトビンゴ！」

日本テレビ
放送時間︰火曜日 1:29 - 1:59（月曜日深夜）（30分）

「STU48のちりめんパーティー」

放送時間：毎週土曜日23:00～23:30
官方網頁:

Twitter:

相關連結

會然驗身網址︰

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT＆STU，還有沒有其他推介？
(由開po者自行填寫)

岩田陽菜

(Demo版)STU及NGT討論區第 回︰

溫馨提示
(由開po者自行填寫)

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

歡迎新人加入

NGT48 公式 IG：

NGT48官方網址︰

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

STU48是日本女子偶像團體AKB48在日本國內的第6個姊妹團體，於2017年5月開始活動，預計將在日本西部的瀨戶內地方以船上劇場形式進行活動，為AKB48集團首個活動據點非都市的團體。團名源自「瀨戶內」的羅馬拼音「SeToUchi」

Q&A
1,STU48是什麼?
STU48是48集團中首次以超過一個城市做為根據地的姊妹團,第一期成員共33人,指原莉乃兼任劇場經理,其後岡田奈奈被任命為STU48的隊長

2,有咩好歌可聽?
《瀨戶內之聲》

成員資料

STU48第一張單曲已於1月31日發售
成員企位:

應援電台及電視節目

「STU48のセトビンゴ！」

日本テレビ
放送時間︰火曜日 1:29 - 1:59（月曜日深夜）（30分）

「STU48のちりめんパーティー」

放送時間：毎週土曜日23:00～23:30
官方網頁:

Twitter:

成員介紹:瀨戶內海的聲音

電視節目:出航~STU~瀨戶內海少女們的挑戰

相關連結

會然驗身網址︰

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT＆STU，還有沒有其他推介？
(由開po者自行填寫)

再縮小版

溫馨提示︰
米+水=飯

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

歡迎新人加入

NGT48 公式 IG：

NGT48官方網址︰

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

STU48是日本女子偶像團體AKB48在日本國內的第6個姊妹團體，於2017年5月開始活動，預計將在日本西部的瀨戶內地方以船上劇場形式進行活動，為AKB48集團首個活動據點非都市的團體。團名源自「瀨戶內」的羅馬拼音「SeToUchi」

Q&A
1,STU48是什麼?
STU48是48集團中首次以超過一個城市做為根據地的姊妹團,第一期成員共33人,指原莉乃兼任劇場經理,其後岡田奈奈被任命為STU48的隊長

2,有咩好歌可聽?
《瀨戶內之聲》

成員資料

STU48第一張單曲已於1月31日發售
成員企位:

應援電台及電視節目

「STU48のセトビンゴ！」

日本テレビ
放送時間︰火曜日 1:29 - 1:59（月曜日深夜）（30分）

「STU48のちりめんパーティー」

放送時間：毎週土曜日23:00～23:30
官方網頁:

Twitter:

成員介紹:瀨戶內海的聲音

電視節目:出航~STU~瀨戶內海少女們的挑戰

相關連結

會然驗身網址︰

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT＆STU，還有沒有其他推介？
HKT 武田智加

智加同aya 都係口大大，色氣重囡囡

好似無埋radio同嗰兩條bilibililink會短啲 因為個memberlist已經好長 同埋指原係咪走咗啦

指原走左了

咁要改埋

(Demo版)STU及NGT討論區第 回︰

溫馨提示
(由開po者自行填寫)

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

歡迎新人加入

NGT48 公式 IG：

NGT48官方網址︰

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

STU48是日本女子偶像團體AKB48在日本國內的第6個姊妹團體，於2017年5月開始活動，預計將在日本西部的瀨戶內地方以船上劇場形式進行活動，為AKB48集團首個活動據點非都市的團體。團名源自「瀨戶內」的羅馬拼音「SeToUchi」

Q&A
1,STU48是什麼?
STU48是48集團中首次以超過一個城市做為根據地的姊妹團,第一期成員共32人,岡田奈奈被任命為STU48的隊長

2,有咩好歌可聽?
《瀨戶內之聲》

成員資料

STU48第一張單曲已於1月31日發售
成員企位:

應援電台及電視節目

「STU48のセトビンゴ！」

日本テレビ
放送時間︰火曜日 1:29 - 1:59（月曜日深夜）（30分）

「STU48のちりめんパーティー」

放送時間：毎週土曜日23:00～23:30
官方網頁:

相關連結

會然驗身網址︰

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT＆STU，還有沒有其他推介？
(由開po者自行填寫)

又嚟

辛苦神巴了

哦...無問題啦,横掂呢兩隊都係我主推隊伍嚟,為興趣就唔會辛苦啦

STU & NGT 咁寫會唔會靚啲

標題: 海軍盡處天是岸 大米絕頂我為峰

1. Q&A 不如一個大嘅合併晒佢算

2. 推薦嗰啲link整個Google docs放入去

btw點講都係NGT先STU後 依個都要改下

我只能永遠讀著對白 讀著我給妳的傷害

我原諒不了我 就請妳當作我已不在

我睜開雙眼看著空白 忘記妳對我的期待

讀完了依賴 我很快就離開

丈丈乃po咁多反七 以後貼依到我正皮你

乃Po不知幾多迷七

no la ,no plus push any more now

Agger

米PO好似無乜所謂但船PO啲人好反對下

禾艾泥

唔好合併啦
平時都係off topic 傾下姐

如果果邊真係反對就唔好合啦。
橫掂平時off topic 貼下船團都okay ge

嗰邊唔計米PO本身既人其實比盡得3個

反正stu呢家出左道你地咪開個新po傾無問題架喎
唔好搞到ngt po thx

白間

你唔好癲啦好嘛

禾南日日陪救世珠練摔角練到肌肉痛

靚到

on膠營運
咁多運動唔玩，係要玩危險野
而且浪費MB時間
有時間不如train下唱歌技巧好過

其實練黎做咩，又開摔角劇定點?

一陣越練越大隻
好似我巨熊無份

我全都要.jpg

佢日日都提住 我諗辛苦過時平時公演/con
2月中名古屋搞個摔角show ma

加推？

我唔Po應該無人會Po了

我撐你

等隊長畢左先

老婆一走，係咪即刻準備大解禁

鰻魚巴dd獸性大解放

但呢啲唔叫花心

港女想報名，但係無得簡海外

摸手都無得寄海外參選你竟然覺得會有海外

有冇人有佢acc contact? 叫佢試下寄實體信

好似有人留言叫佢sd email去問下ngt營運......

但講真ngt都唔差一個半個參加者，營運多數應該唔比了

好似呢個都想選2期
由住樣

世上既野好難講，試下問下無妨

由住樣 <---又幾靚喎

都未必唔得嘅....係咪都試下先。

唇型有啲似鰻魚

利伸，feel 過

唔係本身想入ske既咩

係, 但可能唔介意入到任何48G姊姊團呢

唔到佢揀

我係咪Old News左?

---------------------------------------

【坂道シューロケAKB楽曲】
「タイトル未定」
歌唱メンバー
岡田奈々、小栗有以、向井地美音、小畑優奈、松井珠理奈、山本彩加、宮脇咲良、中井りか瀧野由美子、齋藤飛鳥、堀未央奈、与田祐希、長濱ねる、齋藤京子、渡邊美穂、小澤愛実、松本ももな、長月翠

真係大雜燴wo 居然仲有最後面個3件

駁唔到 至少入到48G，都有機會見到自己女神救世珠ma

依家先知

後面果4個完全未聽過，欅under黎?

博移藉 不過講真 入到都要偷笑啦

why Rika? 其他咁young
比日陽好過

渡邊美穂 = 綠團二期ACE (算係)

後面嗰三個シュークリームロケッツ

松本ももな last idol既人
我幾鐘意佢

肥秋團?

シュークリームロケッツ
呢隊係last idol s2係死肥秋負責
一定係睇中松本啦

咁加埋 =LOVE 都冇所謂
不如加埋魔鈴娘

有肥秋有34, 成個Last Idol Family有5個團:

ラストアイドル
Good Tears
シュークリームロケッツ ← 上面name list最尾嗰3個就係呢團
Someday Somewhere
Love Cocchi

幾cute

魔鈴娘唔好啦，話哂真係叫敵人

十卜=love d靚女

岩牙岩牙

咩團都有岩，你都幾雜食wo

梳囉

「邊到有靚女邊到就有我」
" I live where beautiful girls are"

我知邪骨遲早會啱埋一份所以而家貼埋比你

歌唱選拔竟然會有neru

無yuipon

排版條放佢係中間係咩心態?

未夠班, 呢堆全部官推嚟

51單有冇米團歌？

【NGT48楽曲】
「タイトル未定」
歌唱メンバー
荻野由佳、小熊倫実、柏木由紀、加藤美南、北原里英、佐藤杏樹、菅原りこ、高倉萌香、太野彩香、中井りか、西潟茉莉奈、長谷川玲奈、本間日陽、村雲颯香、山口真帆、山田野絵

thx

新PO邊個搞

樣還可以，但咁樣比段片我，唔識日文都唔明佢有咩咁正

得閒睇下last idol番組先

都唔合併了，仲有咩搞

好似無熟肉

班老研又收左皮

咲良+堀堀

加我松ok'?

高松瞳就得，松村G就不了

D魚仔成座山咁 好似幾正

好似白飯魚

你松拍緊拖唔得閒

曈b

全部都唔識

曈呀

仲以為你凍死左tim

椰青歸位了

yes i am

好似啱啱好14日冇上水
代表乜？

食左兩星期女

雖然我好想搶1001，但係街就麻煩珠巴了

行政拘留呀

有有其他巴絲想開？

掛住打機姐

mh?

成班懶人冇人新PO

新PO已開

一陣我開，你地班屎忽鬼又負評又話唔入了